有無巴絲收到香港暴徒網既信？

近排收到封信寄左去屋企，有哂名、電話等個人資料。
因為屋企人比較擔心，想問下各位我有無野要處理左先。

不過都係果句，1月1維園見！

圖 可share?

係時候照板煮碗

有無比人逗過 抄牌

樓主懷疑被起底?

首先apple daily
跟手inform 下私隱專員

搵蘋果 立場啦

有無多d detail?

咩嚟

似係身邊有人出賣你
除非你職業係記者/其他上位D
再唔係比人摘名>?

就係無

我自己都諗緊係比人出賣定hack

我個人感覺封信勒索成分居多，所以諗住唔理會住。之前見到有人開po講過下，屋企人又比較擔心，所以先問問大家個情況。我會keep住update！

禮尚往來